過左尋日就知更加唔應該分化割蓆

6.9一百萬人遊完 政府又係hea鳩你
6.16二百萬人遊完 都係hea鳩你
到尋日 一百七十萬人都係hea你
根本淨係和理非係無用 但勇武無和理非又會爭取唔到
所以唔再分和勇，唔再捉鬼，唔再分化就一定會贏